[aliaime] Ali • 李佳芯 討論區 I

李佳芯（Ali Lee，1982年11月27日－）原名李嘉馨，籍貫廣東南海，現職香港無綫電視經理人合約節目主持兼演員，曾經擔任有線電視藝員及廣告模特兒，也是現時TVB力捧的新晉花旦之一。

Facebook Page : Ali•李佳芯
Instagram : aliaime

ALI

樣靚淫腳
同jm行同一路線

歡迎大家多D留言

有冇熱褲相

今晚超聯佢作客yanny

無人投?樓主撐唔撐佢架

啲look成日都好似好淫
但真人又好似唔淫

想同佢做愛

新劇造型好靚

LM

ali

真愛

有冇Ali腳圖

李佳芯vs朱千雪

進行緊,有無人會去投
支持下連登自家活動同時都支持下你女神啦
見你地有討論區先喺度宣傳下

可能條仔手技好

結果最後輸1分,因為post埋喺度你地都係無一個肯投

In Ali we trust

以前唔覺佢靚 而家越睇越覺得佢靚 不過啲演技真係有待改進 但已經好過黃脆魚陳凱琳同蔡思達呢三件極品架啦

Ho leng

禁錯

35歲仲睇得下，過多幾年

係床個張

Ali世界第一

佢之前套劇
有露腳趾
有冇人有backup

樣衰冇波 睇下佢條仔就知乜事 作為一個明星仔身邊另一半可以柒到仲衰過普通人既真係絕無緊有

伍怡欣正D

支持

冇嘢討論

上個星期五見到佢仲影過相

圖

好撚正

正

屌嗰日好撚多人喺旺角逼

點解唔似合照

我cut走咗自己啊嘛

1982

呢張真係好靚

點解佢可以咁正

投左未，ali落後緊

投咗

可唔可以話比我知never冇死

未死住

死咗啦

幾年前睇有線空間大改造已經鐘意ali

冇睇愛奇藝個結局?

咪係，好多人紅左先識佢

唔係死咗咩？

唔係啊愛奇藝新結局係never冇死到 佢地三個喺舊立會出面撞返never

有冇link

咁岩見到 好慘

呢幾日係咁出po

有咩？

你係咪冇留意佢ig

個樣真係完美
舊登吹奏果陣都唔覺咁正
越黎越正

越黎越淫

Agger

仲以為入到黎會見到鮑姐

淫

ali正到

好撚想屌到佢噴水

crazy make love

雞

我真係唔信佢單憑努力上到位

好淫

今日行過便利店見到呢個封面，中間圓圈圖係唔係佢 有無大圖

推

Ali 黑絲

靚

好靚, 搵到個好適合佢既妝

可惜應該係完全無胸

上天係公平，樣子比佢10分
身材扣返分

奇妙電視六半到七點有Ali睇 ，仲要後生十年咁

Ali早d去tvb咪好
Btw,視后記得投Ali

腳板巢晒皮

同高寧合照嗰張 高寧明顯比左落去

留名

靚到呢

Ali已變髮

跪求唔好再短落去

推爆佢

留名
幾時佢有劇推出黎

我一直都覺得佢好正
由早期美的化粧棉唔知係乜名已經覺得好靚
但近期唔知套乜戲見到佢著泳衣之後
無晒幻想

仆街 諗住㩒落張圖嗰陣唔小心㩒錯負評

唔緊要

律政強人三元老

發夢口爆咗佢

大唔透

無波

係咪蘇玉華後生嗰陣

跟馬明情侶檔

Ali都露事業線

波呢

有無多d avengers活動d相
條線頭真係好撚正

新劇好似幾大制作

[

上google search wosoloo

點解好似唔識老咁既

佢個新廣告好正

Ali

司華諾水晶宣傳

美女廚房

個廣告好煩

歌劇式唱腔的確煩

係咪用AA膠痴住 ?

拍賣會的Ali

Can I have a dance
李佳芯版

最無波係佢🤦🏻‍♂️

樣珍貴過波，當然有埋會完美d

Stunning

睇佢都淫淫地. .估唔到咁專一

我每日都搞到Ali出晒水！

李佳芯星味好強

Ali真的好靚

7月9日
Ali新劇BB來了 播出了

邊套？

BB來了

佢真係小小波都無

Ali是有波的

程醫生

套白色強人竟然比唐姨做女一

Source?

慘

可能佢唔想理唐姨 同埋本身都唔係d 好鐘意social既人(?)

Ali都係低頭族，成日玩IG

的確 佢有時like post like得好密

目測32A-B
果時識著push up bra
效果會好d

都係收返埋啦😅
J樣已經夠

睇樣都夠曬啦

7月9日Ali新劇出制了

唐姨狗也不屌

新劇 7月9日出街

Ali接下ShiSeido廣告

貼錯

Ali真係會拍陳維冠個套劇

陳維冠好，誇世代時懂得用Ali

講咩架？

殺手

No offence 呢度變咗Ali ig

Ali真係正

港姐競選決賽

佢做有線嗰時有add佢facebook，一轉去tvb就del咗我了

Private?

Yes

佢私底下點㗎

有add嗰時無日日mon住，但見佢成日同有線啲同事影相 而家想睇都睇唔返了

其實Ali都有d身材既

Ali真係好靚

長腿Ali

莎莎婦女銀袋日大使

李佳芯愛競爭夠刺激：可以爆發潛能
 18/09/2018 22:37:00

李佳芯愛團體運動爆發潛能。
李佳芯愛團體運動爆發潛能。
李佳芯（Ali）擔任賽馬活動形象大使，自小喜愛馬的她自言對馬匹著迷，「小時候已經喜歡馬，曾試過瞞著家人偷偷學騎馬，長大後都有留意賽馬活動。」外表斯文溫柔的Ali，是運動狂熱份子，之前曾經做體育節目主持，間中亦會在社交媒體分享做運動的相片，是動靜皆宜的女生。Ali表示：「我比較喜歡團體運動，在比賽中互相競爭可以爆發自己的潛能，是良性的鼓勵。」

在不少人眼中，Ali是美麗的代表，然而在Ali心中美麗的代表就是她的媽媽，她謂：「媽媽很勤力、默默耕耘，在她的世界只有家庭及子女，她用一生去保護家庭，她的舉動亦默默地影響了我，令我無論做人處事、工作都會默默耕耘、做到最好。」

微波

11月4日
莎莎婦女銀袋日大使

G

好想中出

波

都唔敢想像佢有波會點

Ali bb

錯撚晒

視后Ali

恭喜Ali

幾鐘意佢 佢拎到好替佢開心

Revlon個廣告好靚呀

avgle有ali既deep fake av
cls

呢d［真］捱番黎既視后真係賣少見少，甚至好可能以後都無

佢幫支付寶拍左條微電影幾好睇（雖則我唔鍾意支付寶）

Lm

咁耐都無人幫佢整AV ?

Ali 愈來愈靚

好似有 DEEPFAKE ?

以前高登/連登有人話呢個女優似佢

有無碼

第二張似馮盈盈

lm

人靚 心地好 性格好
佢條仔就好啦 可以同ali拍拖拖

支持Ali嘅，全部入嚟！

五毛出手攻擊李佳芯，一於同五毛鬥過！

有一大班蝗走咗去佢ig留comments diu佢港獨

唔係最靚，但係好正

班大陸狗有被獨立妄想症
支持下示威者就港獨

至少ali bb到今日都未del過po！

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

有無人覺得ali個地鐵廣告好好J

投Ali!!

佢幾時分咗手？

幾時先可以離開TVB

4年

ali
cctvb唯一女神
仲要係黃

想屌她

散文已買